飛行服務隊請見習機師

有無巴打send 左

以前係美國空軍一號機師，想問做唔做得？

得

真心，一定要冇戴眼鏡。
有戴嘅都係考慮返民航機師算。

報左

痾完未

呢個真

有ppl cpl 去報會唔會著數少少？

uva program?

如果冇錢去自己考牌民航機師係香港有乜方法入行

做左lasik 得唔得？

講就話得,最後一定唔比

近呢兩年都話拎到class 1就得

yes

要天生完美視力

呢加有近視都得

老花都唔得

睇樓上幾位巴打講
好似視力要求最嚴格

lm

聽講戴眼鏡只可以飛 fixed wing
直升機真係要視力良好

真心想做既麻煩check下咩叫hkcad class one medical. 睇下有冇話唔比帶眼鏡 有冇話唔比做lasik.

講就話有CLASS1 就得
到最後會唔會比你帶住眼鏡去救人呀拿?

體能有冇話咩要求？

如果係唔比 點解佢要加果句備註 兩年前未加呢句 點近年要加呢一句？

唔好串183清呀，人地好惡架

咪玩啦，我師兄class one 入左去train 啦

利申 近視

你師兄入咗去同你近視有咩關係

我想入囉，但我近視入唔到囉

無近視無帶眼鏡但有色弱係咪都係唔會收

自己已經拎咗 class 1 medical
但係過唔到佢即場驗眼

如果之前dse數學1左
但之後八大畢業social science 仲可唔可以報？

應該唔關CLASS 1事
係因為GFS pilot 要戴頭盔，所以唔戴得眼鏡

定翼機唔帶頭盔嫁（好似係）
呢加人地都講明帶眼鏡都會考慮，有心有興趣既真係唔去試？

揸過F35B

佢單眼驗定就咁睇望唔望到嘢

上次in比考官話睇唔到有passion/dedication
屌佢老尾點先算有passion

你覺得對飛有passion既人會做咩？

Prelim定Panel?

DSE得4條3
但係ASSO GRAD依家讀緊U係咪收得皮?

單雙眼都有
好撚細好撚遠
咁可能我眼鏡度數唔足都有關, 但我估計應該要比 perfect eyesight 勁先有機會睇得準
我自己做 class 1 = 冇難度, 點估到死係初步驗眼

可以戴住眼鏡做個test？

GFS 同 class 1 都得
但 GFS 戴咗都好撚難

巴打網上有冇d sample 試下？6米睇幾細嘅字？2cm x 2cm？

細過你去眼鏡鋪驗眼最後一行
瞇起隻眼想睇清 D 就屌
唔駛問咁多架喇巴打, 就算我話你一定睇唔到, 你都係會報

左眼perfect，右眼50度散光

散光仲麻撚煩過近視
近視你偷雞瞇眼都仲睇到
散光
睇吓你會唔會特登配散光鏡去驗眼囉
可能唔差太遠, 但如果去到即場驗眼係差少少就戇鳩
不過就算過到眼, 後面都好多關
機師 post 雖然成功率低 (~0.1%), 但勝在如果你真係合適嘅話, 真係好大機會
而如果你真係唔合適, 你有鷹眼都係 foul

有色弱100%唔得，連民航機機師都唔得

同問

prelim同panel啲官都唔似咁得閒去寸人

可能巴打表現好到人地想收, 但passion方面唔夠, 所以先直接講出黎

咁點維止適合呢

識幾個都1是係上年戴眼鏡比人foul左
識人入到都係無戴眼鏡
佢話就話得。。真實係唔會比戴

上水請咗一男一女
你識男定女呀

要咩資格先考得

唔知 GFS 係咪用 COMPASS
利申：未去到呢關

冇帶眼鏡係咪已經算完美視力
定係一定要做test先得

唔係, 你以為冇, 但可能都有少少

無知一問
睇樓上d cm
點解揸飛機同揸直升機對視力嘅要求會唔同？

依家改咗係可以戴眼鏡都可以
至於點解要求咁高嘅視力係因為要係地面做搜索 有近視就搵唔到啦
依家空勤主任就一定唔可以有視力問題

Q_ _ _ _ C_ _ _

戴眼鏡可以, 不過做過激光一定唔請

Night goggles

點解個個淨係講視力GE?
份工的其他要求好低咩
其實需唔需要D咩數學/科學/航空知識?

能力傾向測試先最煩
部電腦話你唔合適就

更正
空勤主任一定係因為要用 Night goggles
直升機機師唔肯定

英文係咪要好好
講？寫？

小弟英文正常，講唔上好，係咪收得皮

fluent 有dd口音?

1500個爭一個

d test 好難 過唔到

路過
見到上面d人問點樣點樣得唔得
老實講, 問得呢句已經知佢衰硬
個post 1次請得幾個內, 連份工係點都未知真係可以慳返啖氣

利申: 唔會報

好想報
雖然讀緊U
但數學得3

我開完post 已經唔想應

「好難過唔到」定「好難，過唔到」